女仔見工，著裙定著褲好？

認真問
唔準答唔著

褲，唔好問點解

裙，唔好問點解

裙 唔好問點解

短裙同埋低胸 唔好問點解

唔準著
唔好問點解

唔好見工，唔好問點解

淨無著under 唔好問點解

大波波就著咩都得啦

唔著

真空，唔好問點解

黑絲摟屌裙

唔準答都話唔準答唔著

兩樣著晒，唔准問點解

閪平線迷你裙

著三點式

著屌閪裙
包你即請

隆 了胸

邊個見你先

條腿好睇咪裙
唔好睇既咪褲

乜工都唔講？

咩工先